大家唔好忘記啲政府舊帳

612中信大廈放催淚彈

612 QE黑護出賣示威者

621警犬扮示威者斷正